有無手足推薦下邊間賭場好

想玩下

幫推喇

求其啦 隨緣

去大場間間咁上下

新濠上上落落都係輸本

住金沙城 去新豪玩

新濠幾旺，衰貪心

我都想去 邊間最好 想搵人一齊21點

21點好似有啲技巧同要500蚊注無玩

諗住輸幾多

有平d既

唔知其他場點

下次去賭百家樂 我有個方法 平注可以每次贏少少 但贏唔多

威尼斯人

冇料既間間都一樣啦

求有料

係

never go 威尼斯人 and 巴黎人

疊馬多過客 保安理都唔理

屌你咩樣

金沙ok?

都ok

同埋本島方便call g

幾時帶妹妹去